如果今年陳茂波彩政預算案會派全香港每人超過10000HKD CASH既，我切柒

退稅係bottom line lor diu